你講句歌詞，我或者寫

只限一句歌詞，可要求要咩色
利申 字醜勿屌

I lose myself in a daydream 🎈

站在真相面前無常人的尊嚴
我要黑色

I'm just the boy inside the man

讓我狠心的捨棄殘忍憶記要決定忘記
黑色

兵全部都係兵

其實我再去愛惜你又有何用
難道這次我抱緊你未必落空

自創歌詞
黑色 唔該樓主

we have to be very strong, if we want to do something very wrong

有一天趕上壯麗落霞

風沙星晨 永遠相伴
Thanks

仍然在呼吸都應該要慶賀

琴聲那麼的悽楚 很配合 被彈的主角是我

The Spirit can never die

Do you know you know i love you so

原來越愛 我越需要嘗試放手
躲進地球後 大方一點撤走

自 每隻字唔同色。唔該巴打

旅途上你增添了經歷 又有讓稜角 消失嗎

重投平凡再見夢幻

調返黑色 😂

咁都得？！見你講唔該就照比你啦 😜

談情後你我也要學會

曾憧憬牽手的溫柔
曾掛念某刻跟你邂逅

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

明知單戀驚險
但我還未脫險

花瓣鋪滿心裡墳場才害怕

千般風光 比不上你一吻
Thanks巴打

無情人做對孤雛
黑色

但是還有他沒說的第一百個我 thx

還記得櫻花正開，還未懂跟妳示愛

想set做wallpaper

尋尋找找 為何都找不到

btw樓主手字好靚

人生已經如此的艱難
有些事情就不要拆穿
黑色唔該你

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我

黑色thx

言盡最好於此 留下甚麼意思 讓大家只差半步成詩

有種成熟 名叫墜落凡塵

想要多個
"浪漫缺失於 世界之間 經不起變幻"
要全黑 唔該晒

You're my downfall, you're my muse.
My worst distraction, my rhythm and blues.

全黑或者全藍都ok

從來沒我份
綠色唔該

全都怪我 不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱

愛只有簡單筆劃，卻比想像中複製
色：whatever

先善待這身體 靈魂才相遇
先善待這顆心 就懂誰的心

1.就算簡簡單單 也未尋獲
2.也許我太過膚淺

Everybody hurts some days
It's okay to be afraid

想做icon

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的

黑字wallpaper

願你沒有牽掛遠飛 在地平線上也有我為你打氣

我要將你拯救
逃離人類荒謬

你覺得個feel咩色就咩色

「沒錯我 是瘋子
有什麼能比快樂還真實」

唔該巴打 顏色任你喜歡

因為超人不能有眼淚

我不要你怎樣 沒怎樣
我陪你走的路你不能忘
因為那是我 最快樂的時光

白底黑字

好靚 感謝絲打

I recall your laugh
Caught in photographs
My heart won't forget

夜已深 還有什麼人
讓你這樣醒著數傷痕

要藍色

All cops are bastards
Barbecue their dicks
Barbecue their dicks
All cops are bastards
Roast their penises
Yeah, yeah yeah yeah

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

絲打，好多謝妳

寫左都差不多三十張，當中都有唔同風格。除左顏色外，大家都可以要求風格，字體，格式，或其他，我或者會試下滿足你地既要求 ...

寫字其實都係一門藝術，靚唔靚好見仁見智。
如果大家喜歡，不妨留言或讚好。
至於不喜歡既，歡迎直接指出或提供你覺得靚既字體，我會盡量學盡量改善！

唔知大家又鍾唔鍾意下面哩一款字體呢！

織女望向牽牛 一知半解眉頭

謝謝樓主 首歌係星空嘅感覺嘅

你是你本身的傳奇 憑著你志氣會成大器

黑字

只是越看見海闊天空
越遺憾沒有你分享我的感動

寫多張俾你 😜

But are we all lost stars, trying to light up the dark?

是固執得始終不願退後 這很錯嗎

我鐘意呢款多d
可唔可以要多句
吃力不討好

「晚上過了便到白晝 再苦終須亦要受」

「但你又何故 抗拒的跟我去傾訴」

巴打，想貪心小小，成首歌有兩句想要，同埋可否白底黑字，因為想用來做電話wallpaper！！ 舊時高登果邊都有其他巴打開post"你講我寫"，個wallpaper用到而家！感激萬分

我都like呢款字體！ 每個字型都好靚

自尊常常將人拖著 把愛都走曲折

藍字

可唔可以要多張打橫黑色 分兩行寫 thank you

圖呢？

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

黑字 傷感 唔該絲打

當然可以 😆

懷著樂觀總有轉機

我留着你在身邊 心仍然很遠

苦海 翻起愛恨 在世間難逃避命運

喃喃自語數星星 孤單也像注定

最好唔同色 麻煩絲打

寫左唔記得up 😂😂

我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏
唔該樓主

寫多張俾你

仲以為你miss左我
好靚啊！！

正啊
thx絲打

We made these memories for ourselves,
where our eyes are never closing,
hearts are never broken,
and times are forever frozen, still.

多謝，願你也能照亮自己的天空

手字

The path to heaven runs through miles of clouded hell.

誰不惜將愛掩蓋抹掉？

This could be heaven or this could be hell

How would you feel, if I told you I loved you?

好靚 有feel thanks

淡淡交會過 各不留下印

人生一場大夢，葉落知多少？

好靚 多謝曬

你還是住在
我的回憶裡不出來

仍然想講 我第一句 我的雙眼裏尋找到美麗之最
謝巴打

別當你要奮勇血戰 無論聰穎或愚笨

想set做wallpaper用黎提自己讀書加油

唔該 絲打

複製？ 😂😂

和平在戰爭災難𥚃爭取
情感於興建繁囂中粉碎

想用嚟做wallpaper，可唔可以打直寫，由右至左。
評已正

記錯歌詞？

有沒有春花秋月夏蟬冬雪不會散去

抬頭望晚空想見光 像有光
幻變星宿誰在看

自言自語都可 自憐自愛都可 你笑了不需要我 咩顏色都ok 唔該晒樓主

只想帶你走 陪你走 別問何其荒謬...
黑色

如若決定說一聲再見
我會珍惜這天

黑色 唔該樓主

愛莉叫爸爸！
可以既話我比較想要紅色

想說你知 整個地球上
無人可使我更想奔向
❤️

難捱便有沖動 趁機表現 誰及我英勇
未必要做強者 稱霸最強 是我不怕痛
巴打覺得咩色勵志就用咩色 唔該

I know that I can treat you better than he can
And any girl like you deserves a gentleman

黑底白字

呢句都好想要

強壯鐵人 頭破血流 也都不理
紅腫一片 傻頭傻腦 繼續回味

原來真係有哩首歌😂😂😂😂

明白到 遇上你 盡力 也只配有場遺憾
自選輕傷 更聰敏

唔知點寫/整星空既感覺 🌃

後來的我們依然走著 只是不再並肩了
白底黑字 想做wallpaper thanks

感謝你 真係好靚

明知再問你 結果只有 越問越不堪

正
其實我都講得好空泛

wallpaper gotcha

風箏會旋轉
飄往藍藍天
有無淺藍色勞煩樓主

做人或者不必要得到最想

Here's to the who dream
Foolish as they may seem

唔該絲打

吃力不討好要霸氣d 😂😂

補多張千般風光俾你

唔該哂你呀絲打

浮華的終成空 執著的都隨風 情路何須多跌宕

可唔可以整張wallpaper 版

無問題 😎

有些從前太執念 那痕跡太明顯
而故事 被遺憾 畫上了終點

想要wallpaper 版 唔該你

正，多謝你

可唔可以幫我寫多句：

輕輕問一聲 是否還要我再等 因為夜已這樣深

黑色

如果size 唔啱七日之內可以換架 😂

確信有一天 緣份定會在某處等待

從來未襯 卻很吸引 誰人才是對的人
然而害怕最尾只得傷心
將感覺收得太深 喜歡你 其實認真
猶豫著你與我不相襯 垂頭便士氣消沉
然而在暗處有一把聲音
催促我加點信心 喜歡你 才投入認真

想做IPHONE wallpaper
白底粉紅色字/粉紅色底白字（由絲打話事 ）

我的歌詞好長呀！
有勞絲打

Baby I know, it's already over

唔該哂樓主 你手字好靚

好鐘意啊 唔該哂

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

想係亮藍色同橙色 唔該曬你

我只能永遠讀著對白 讀著我給你的傷害
唔係巴打

遊遍了天下 前路的風景蓋着了煙霞

Just close your eyes
And be with me forever
Always by my side
No matter what comes by
You've touched my heart
I swear I'll love you forever
By the starlights in the sky

活像木偶誰會在意
人多麼諷刺 生命裹誰令你還在意

想要悲傷既藍色字做封面 唔該巴打

正呀絲打

加個 💔俾你

窮極一生 做不完一場夢
黑色
唔該晒樓主

唔記得講低打棟寫，麻煩晒！

那些 沒對你說的耳語

For icon 唔該樓豬

這是個暫借的美夢 生不了根

明明咫尺彷佛離我相當遠

If I could save time in a bottle
The first thing that I'd like to do
Is to save every day
'Til eternity passes away
Just to spend them with you

會否太長

可5可以send返

sor眼殘見到啦，唔該哂

簡單點 打棟寫呀唔該 想攞黎做wallpaper
唔該哂樓主

謝 巴打 暫時都good fit 因為5s 大喲就唔知

能同途偶遇在這星球上
是某種緣份 我多麼慶幸

感謝絲打
寫得好有feel

感謝

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

莫道你在選擇人 人亦能選擇你
跪求

Thz巴打

補返個wallpaper version 俾d 早request 既朋友仔

誰也會以為我不會拍錯拖

唔鍾意哩個風格話我知 再寫

遊玩時 開心一點 不必掛念我
來好好給我活著 就似最初

鐘意呀好靚呀求wallpaper版十萬個感激

本身果張已經可以做iphone wallpaper，
唔知你想知係電腦定電話，所以整多幾張等你自己揀

如除我以外 在你心 還多出一個人
你瞞住我 我亦瞞住我 太合襯

加油

最渺小的我 有大大的夢

唔該絲打 個心可唔可以轉紅色 麻煩晒

在有生的瞬間能遇到你竟花光所有運氣到這日才發現曾呼吸過空氣

要黑色 唔該樓主

絲打 我張圖呢

我唱歌你在聽 一切風平又浪靜
G和絃的根音 撫平脆弱的心靈

唔該巴打

唔該巴打

我呢個miss咗

萬般帶不走 唯有業隨身 寫得滄桑D 黑色

樓主唔記得左我

我能給你個擁抱 想以前一樣可以嗎

無miss 呀，順次序寫，稍等 😎😎

唔係唔記得，係太多寫唔切整唔切🙈🙈
稍等，順次序寫 ：）

又係寫左唔記得post sorry ar 😂😂
大家如果見我skip 左姐又係唔記得post，麻煩提提我 🙈

差D以為絲打 唔記得左我

講多次唔該先

手字真係好靚

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛

黑色唔該

念在愛你的 別叫她難受
有紅有藍色thankyou

手機同電腦wallpaper

正左皮先
今天起各有逸後
如花火 攜不走 無需要 定擁有 全黑

If you love me, won't you let me know?

thank you

燒雞翼 我鍾意食

本身用鉛筆寫，轉唔到紅色...
一係就排隊再寫過 🙈

你我以前最稀罕那角色畢竟已做到

找不到歌詞，只見中指
不寫

留名。😁😁

永遠的朋友 祝福我 遇見愛以後
不會再懦弱 緊緊握著那雙手

可唔可以要紅色？

多謝絲打，仲可唔可以整多句

試過理性細訴你卻未會動容
更試過控訴卻欠缺目標觀眾

都想用嚟做wallpaper，可唔可以打直寫，由右至左。

咁我再排隊啦想做icon唔該晒絲打

好體貼呀樓主

多謝樓主好靚

當做人生追憶 長埋藏內心的姓名

黃色

好靚

任何密友任何伴侶
和諧互鬥投緣互信
尊敬退縮生疏掛心 忽近又遠
跟世態搖擺 見慣不會怪

呢句歌詞勁長 我都唔知點擺法至夠靚
最好就黑字 想set做wallpaper

skip 左我

推一推
想要多張 白底藍字 一次愉快的睡眠 斷多少髮線 都係做手機wallpaper 分兩行寫
好鍾意你啲未 好有feel 麻煩晒

多謝你
幾襯青峰文筆

傳說有一男一女同偕到白髮之後
才懷念刻骨銘心的舊友
回頭陪著那合照 塊肉餘生渡過
你猜猜誰敢分手

多謝絲打

絲打係miss左定未寫到

仲有呢個

我想相信救贖和我極近

推 白底黑字！條龍會唔會太長

無skip只係未寫到，你排235 依家先143...🙈🙈
可能要等到心情五/六先到你...

無skip只係未到，我尋晚臨訓前寫左，今日應該會有

現時籌號號碼 143

絲打唔好意思 你呢張寫錯左唔係記係回

即刻換貨😂😂

紅色！

點解有#144 #153 #155
無咗#145

絲打想你幫手寫句
在人浪跌倒的你永不孤身走過 有你有我
想要黑色字 唔該你阿

「那些無法看破的嘆息 某天會是看淡的風景」
謝謝絲打

好彩你提我 🙈😂

傻小子 妄想找到優美開始

謝絲打

誰想到聽講聽教 令我個性也生銹
誰想到只聽妳話 連自尊也再沒有

唔該哂你

So don't come back for me
Who do you think you are?
黑字
想做wallpaper 唔該絲打

無需要快樂 反正你一早枯死

多謝絲打
想問係咪做唔到黑底白字？

好靚

等左日仲以為skip左

不再看 天上太陽透過雲彩的光
不再找 約定了的天堂

用海藍色字？

我想你幫我寫兩句 不過唔係歌詞黎

人生就像一場戲 因為有緣才相聚
唔該

一早都知道風再加上火，堆積的不滿蔓延為不和

我已經不可以跟你做朋友

我唔識整...🙈
其實應該用d app 可以整到，你嘗試搵下，之後再話我知 😎

倒轉了沙漏不見得可改寫春秋
藍色唔該樓主

茫茫人生千百次聚頭 沒有貪新都會厭舊
想左至右打直寫 黑色 thanks

用你的牽掛 染盡我白髮
黑色 唔該絲打

故意寫得六弄咖啡館feel, 你應該會鍾意

好有feel 些些你

唔該

嘔心瀝血之作
用六弄咖啡館本書送既劇照整成背景，再加返文字上去...
大家如果鍾意的話，千其唔好客氣....
因為你就算幾客氣我都唔會整架啦（太麻煩了）😂😂
自己將d 文字配上喜歡既圖片啦

多謝，已經馬上用做鎖機wallpaper

除了褲，拎起條姨媽巾

園野有個大龜頭

紫紅色

樓主，而家排到幾多？
好期待吖😍😍

我快樂有時 我叫悶有時 也算上天的欣賜

唔該哂絲打

下雨的風
溫暖的吹過

滾滾長江東逝水
浪花淘盡英雄
是非成敗轉頭空
青山依舊在
幾度夕陽紅
白髮漁樵江楮上
慣看秋月春風
一壺濁酒喜相逢
古今多少事
都付笑談中

要霸氣，謝絲打

And I find it kinda funny
I find it kinda sad
The dreams in which I'm dying
are the best I've ever had

thanks

又再路過事發景點
痛傷 少不免
仍是會 流淚 失眠
尚記得當天貫心的⼀箭

想用嚟做手機wallpaper thx a lot

快樂到孤獨

藍色

唔知你係想要邊款，兩色加埋定兩色各一...
所以一次過寫多幾張

那天堂是我愛過妳的地方
黑色唔該巴打

The show must go on
thanks!

最渺小的我 有大大的夢
我願意安靜的活在每個有你的角落
如果生活還有什麼 會讓你難過
別怕 讓我留在你身邊 都陪你渡過
白底淺藍色字 得唔得

thx 巴打

好多謝絲打你😭😭😭💕

每段前事彷佛一直考我 如何待你好

唔該絲打

多謝樓豬 第一張有feel 個種凄美

If I give you my heart, would you just play the part.
Or tell me it's the start of something beautiful.
傷感少少thanks 絲打

無論彼此怎樣變 回憶總會
留低這光線 償還無限虧欠
無論事隔多年我也心跳
最後和你雖如我那所料

字 底色無所謂
想做手機lock screeb
唔該巴打

原來你係絲，多謝絲打

補返首歌名：無言的表示

Skip左我 寫比我嗌]絲打

樓主 唔該嫁比我

時間廢墟裡 尋那不經污染 相戀的鐵証

Thx 樓主

想做wallpaper

到我果個未

親愛的都忘了吧
我曾說的天荒地老

喜歡你 那雙眼[black]動[/black]人 笑聲更迷人

其實從頭到尾 誰又得到了水仙
其實從頭到尾 走了錯誤的航線
想做icon同wall paper

絲打有冇諗過做typography 或者graphics
你寫既字好夾句歌詞

樓主我個籌排到第幾

補一補充 想拎黎做macbook同手機wallpaper

唔該哂絲打 終於等到

好靚 多謝

the man who sold the world

請不必再繼續懷念往昔溫柔
要是愛人離去 沒法可補救

萬般帶不走 唯有業隨身 想做手機wallpaper

要擁有必先懂失去怎接受

緣慳
但是人非草木
並不會太易慣

wallpaper
可以的話, 寫粗D, 因為想明顯D
唔該晒樓主

這個世界最壞罪名 叫太易動情

我從來不說話 因為我害怕 沒有人回答
我從來不掙扎 因為我知道 這世界太大

想要黑底紅字 thx

寫左好多張都冇張滿意呀，好似抄經文咁，你會唔會想要第二句短d既？

怕日出一到 彼此瓦解

感激樓主，真係好靚😍😍

輸給愛情 絕症
打直寫做wallpaper

分飛 無他 歸根 無家
煙雨 飛花 一闕 夜話

任你發揮
Thx

Thx絲打

建議大家都係唔好要太長既句子，整體感真係唔太靚，不過照寫俾你啦

而你低頭拆信
想知道關於我的事情
唔該

thank you

我走過山時，山不說話，
我路過海時，海不說話，
小毛驢滴滴答答，倚天劍伴我走天涯。
大家都說我因為愛著楊過大俠， 才在峨嵋山出了家，
其實我只是愛上了峨嵋山上的雲和霞， 像極了十六歲那年的煙花。
唔係歌詞 但好
如果太長就唔洗寫啦

I'm mother fucking Starbucks

沒你的動人時節 喧嘩歡騰亦已經並無意義

Loving can hurt
Loving can hurt sometimes
顏色你自由發揮啦
唔該哂巴打

絲打好癲 出貨快到

Btw 求字：身處劣勢如何不攻心計 流露敬畏試探你的法規

想要明年今日果隻字體

遇上你 太感恩 不遲亦不早
唔該

好的東西定能留低
我信最尾我還未毀

Love Will Tear Us Apart

還在講當日為何不做
當日為何無力勇敢
唔該巴打

沒關係 你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

我從來不說話，因為我害怕沒有人回答

多謝
第一句寫漏咗個道字

樓主係咪睇唔到

Thanks

我們曾走過無數地方和無盡歲月
搭著肩環遊無法遺忘的光輝世界
唔該

樓主睇漏左？

現時籌號 #314
如果係314 前既但我無寫，麻煩提我
314 後既就請等等，條龍有d 長 😣

係喔 🙈🙈🙈🙈
我要再寫過，遲d 補返，你想要同一個風格定點？

巴打我果句 茫茫人生千百次聚頭 沒有貪新都會厭舊 排咗十日都有啦

呢種風格幾好呀
用番d 字嚟做背景